叫左個fd一齊翻工 但佢日鳩日射波遲到

唉 點做好 成日做埋佢個份 又唔屌得 on99

叫老細炒撚左佢啦

做咩唔屌得

點解唔屌？佢係當你朋友，定當你係豬朋狗友？

原本三個人做野 兩個人頂